[好嘢分享]日食なつこ - ログマロープ

咁啱喺SPOTIFY 經HZM 搵到Related artist，見到個樣幾靚就禁左入去。
有啲似Angela Aki，google過唔係咩新人，亦唔係好紅，不過想SHARE一下。
日食なつこ「ログマロープ」

日食なつこ「ヒーロー失踪」

日食なつこ「水流のロック」

水流のロック